致考評局:每年中文DSE都用台灣作家作品，無一年用大陸(網絡)文學，貴機構是否反動機構？

但題型好多時都參考中國